大學學費幾時交

無知一問
好似完全冇聽到佢要我交學費？
同埋如果我問學資處借係佢直接比錢我要我自己交定係會幫我交埋唔洗我搞？
如果係前者咁佢趕唔趕得切係我要交學費deadline前比錢我

邊間?

9月31

邊間都唔講，撚幫到你咩

不過你可以上student centre，應該有得睇

錢入你戶口再自己交

Kong U

Lm

冇交一個sem

會唔會冇得讀